新家法入面楊恭如真係好正

想跟勝哥搵食

係咪食左忽得俾人強姦嗰套？

忽得妹啵

最後得強姦犯食到佢

完勝無線女花旦

岩呀青